點解呢個世界咁多廢柴

有咩方法解決

利申：其中一個

燃燒自己吧

Liberals🤦🏿‍♂️

Normal distribution下其實叻人同廢人嘅人數差唔多

冇讀書天份真係唔好讀。

不過出面做野好多都要求大學文憑，我就覺

得應該點都死左沙紙返黎先 唔係第時後悔

簡簡單單去台灣試下囉 d野唔算太難 考左大

學將來選擇多好多。

如果真係唔想讀唔係話唔得 搵d有技術性既

工作做下 唔係做侍應個d 唔怕辛苦做維修

開鎖 五金 學廚個d 呢d野人類幾發達都需要

既

女既就化妝 導遊 再唔係學英文都得

大學未畢業 ielts 9.0 一樣會請既

最緊要有樣技能傍身

個d客服主任 助理 就不了 求其搵個都頂到你 隨時失業